延任議會︱ 梁家傑稱議會戰線玩完 盼港人保住道氣：認命移民香港就玩完

節錄

延任議會︱
梁家傑稱議會戰線玩完 盼港人保住道氣：認命移民香港就玩完

...............................他指，屆時就要讓香港人看清楚，一個由民建聯、工聯會把持的議會是如何運作：「我哋冇乜可以做，權在佢手，除非你搞革命，但香港未曾有革命嘅勢頭。我哋可以做嘅都係保住道氣，喺黃色經濟圈中、喺地區上嘅立案法團、家教會互相扶持，如果大家都認命、放棄、移民，香港咪玩完囉」。

相關新聞：延任議會︱湯家驊：民主派總辭可能返唔到去

梁家傑批評，北京企圖將「愛國者」這些無客觀準繩的概念，加諸於法律操作上，是要化法律為政治工具、武器，以牢牢控制立法會和區議會，「方便揸權、揸住法律條文嘅人，係可以根據佢嘅主觀願望、一時三刻嘅政治需要搓圓撳扁，達到佢嘅政治目的」。

梁家傑怒斥批評者：你咁叻你做吖

有傳人大常委會只會交代條文、但不會具體點名DQ哪位議員，梁家傑相信，屆時或會透過只餘建制派的立法會，逐一DQ民主派議員。但梁亦指離譜的事情每天都發生、層出不窮，所以政權以任何方法來DQ議員，也是有可能。

贊成民主派以總辭作回應的梁家傑，認為若民主派不總辭，等於「畀佢逐個搣柴」。但更令梁家傑不滿的是，有「花生友」批評民主派如今才來總辭，訕笑民主派當初選擇留在議會、接受延任，「有花生友話『早知今日，何必當初？』，大家點會早知今日係咁，我就當你巴閉，你睇通晒，但呢啲（民主派議員）都係同路人，我當你係神算，但你點知中共會衰到咁？就算我們兩個月前一齊劈炮又點呢？你槍口應該對外，唔係打隔離。你咁叻諗到有咩可以做，咁你做吖，唔好講嘢啦。你講咗當做咗有咩意思，爭取一時滿足感同快感係冇意思。」

白痴， 有泛民的一天， 香港都仆街死

咩點會知係咁？話左你聽架wor

go fuck yourself

"你點知中共會衰到咁？"

係你唔知姐

屌 呢班on9
依家先醒 仲話人地風涼話

梁家傑怒斥批評者：你咁叻你做吖

賴皮到咁世間小見

「有花生友話『早知今日，何必當初？』，大家點會早知今日係咁，我就當你巴閉，你睇通晒，但呢啲（民主派議員）都係同路人，我當你係神算，但你點知中共會衰到咁？就算我們兩個月前一齊劈炮又點呢？你槍口應該對外，唔係打隔離。你咁叻諗到有咩可以做，咁你做吖，唔好講嘢啦。你講咗當做咗有咩意思，爭取一時滿足感同快感係冇意思。」

而家到底係邊個老羞成怒

佢無視左泛民果陣個民調幾核突

On9 香港人移民走人走錢好過，唔通留係到就唔洗完完，寧願多啲人移民好過

唔好聽佢9up

咁多浮屍 被墮樓之後 都仲唔知

但香港未曾有革命嘅勢頭?

有既時候你仲講緊香港有法治，評擊緊抗爭者

過左成年,公民黨終於識用多幾十個字講"錦鯉有咩高見"

叫人留低撐都要佢地爭氣先得
唔通攬住一齊死咩

戇撚鳩，就係唔撚認命先移民

冇咁多人留低呢班吸血鬼又點有血吸

小心畀佢裝修

連登都係為移民走佬
你估真係撐香港咩

議會老早玩完喇, 係你班老屎忽唔認咋

笑撚左

跪住玻璃先好行埋黎講野啦，民選議員